如果嚟緊係機場有大大塊牌寫住...

閩越獨立

兩廣獨立

老共一定估你唔撚到！！